Brian Cha煩啲定恆馳廣告煩啲

正評：Brain Cha

負評：恒馳

小弟先負為敬

你 g 唔 g⋯

睇咩台廣告時段都總有含匙廣告
重點係香港都無得買

支那車 不了

矛盾大對決

Tesla得人驚定含匙恐怖啲

你 g 唔 g 係最煩!

唔想知呀吊你!!

含匙真係好撚煩

屌你每一節都有仲要長到仆街

TVB回血劍嚟

有冇g唔g嘅link

畀你地講到好想睇

25 years!!

好煩

由於嗰條粉腸仲樣衰過部車
所以我俾負皮

sorry
調返轉
係俾正評

Zeyum最煩

芝麻明ex呢?

定係陳敏之廣告煩d?

我試過真係好得好得呀

恆馳廣告真係晚晚睇到都㷫

恒馳15分鐘一段 brian cha睇機率

一次都未睇過brian d廣告

原來Brian Cha都有真性情嘅一刻